呼籲全港三百五十萬婦女站出來，齊聲譴責侵犯婦女份子

只要呢三百五十萬嘅婦女有良知的話，應企出來譴責胡亂侵犯婦女嘅人

推

自由閪 assemble！

唔譴責唔係人

希望所有女立法會議員都出來譴責